中聯辦高調介入立法會事務，逃生門 離岸美金討論 存款保平安

今日新聞賣中聯辦介入立法會內會
我就知道香港已經返唔到轉頭
有無簡單方法轉錢離開香港呢 要長輩都識

ib acc 轉美金